修中史嘅入一入嚟

Hi

十年前讀中史

巴打依家過成點？

除左學識唔信共產黨之外，同其他人冇乜分別

愈近代有一部分都係流料黎的

中史好野黎

巴打識貨

中史份卷鳩做都有4

所以自己要盡信書不如無書

哇，修咩單元先？

時代與知識份子
不過我考16嘅 16份卷又真係幾淺

都係婦女史，但有得揀唔會揀呢個 呢個星期交sba

通常深淺會隔一年，唔好嚇我

雲長兄

Dse卷聽聞會參考中三tsa成績定深淺
深嘅話就怪你嗰屆啲人tsa做得太認真

學校pre我lv4-5, 好想衝星星，但好似sba第一次得六成五分，廢咗